不如7月6都玩下airdrop

唔知有冇人講過咁做
當然當日主題不離光復屯門公園，咁齋行都悶，咪㩒下手機
假如真係藍黃齊上街，就不如順便分享下武漢既情況。難得約埋出黎行街，咪交流下，we connect
比佢地睇清楚，有朝一日為民生而上街反抗真係會比人鎮壓，唔係我地啲黃係道抹黑佢地既祖國。咁佢地當日出得黎就應該輕鬆代入到個角色(可能都要返啲引導既)，嘗試令佢地理解我地反政府係有必要
情況再樂觀啲既甚至為77做到少少鋪路，人數上加持。不過我都冇咩期望佢地會加入77，同埋一時三刻都好難磨合到，佢地加入可能有副作用都唔定

概念大約係咁樣，唔識做呢類宣傳，略盡綿力，請見諒
以下開放討論

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先